求救 人生一大難題 剝智慧齒

下排智慧齒橫生左 要剝 但是照完掃描發現牙腳距離神經線1mm 左右 牙醫話整到神經線有機會臉癱或影響味覺

究竟普通牙醫處唔處理度 定係去專科比貴一倍有多好

Up

唔好慳，去專科

普通牙醫都唔會敢幫你啦 幾千都要慳

你同我當年個case一撚樣
我當時係睇一個相熟既普通牙醫
但佢話係有咁既風險
問題係個風險係大定小
佢話佢做十幾年牙醫
從未整到人面癱
最後佢幫我拔哂左面上同下既橫生智慧牙
洗左六千蚊

佢有諗過轉介我去專科
但佢話專科係拔得快D
分別不大

佢就是話可以照做或轉介都得 不過又講有風險

都差3000蚊架

安全要緊呀，巴打

其實專科有咩差別 去菲臘牙科得唔得呢

有冇巴打有經驗

巴打睇嗰個牙醫係咪性趙？
我之前都拔左兩隻，都係六千蚊。
個牙醫又係十幾年經驗，勁快就搞掂。

Up點先會收

岩岩做完
專科會幫你做ct scan
好清楚個位，神經線係邊
專科係醫生黎
有咩事識點補救

喺學校剝過，牙醫都係同我講同一段野，最後都係搵呢個牙醫，冇出去畀貴啲。

頭兩星期痛到仆街，跟住兩個月食野成日有個窿入晒啲食物殘渣，要勤刷牙/用牙縫刷。再1個月就可以回復返未剝之前噉。

我睇個間已經照左CT scan 所以知道有1mm左右距離

但是佢又話 去專科就算整傷神經線 佢可以即時補救

同埋 佢又冇講到好有信心噤 我又擔心

我都生左好耐，生左一半生唔出
但冇理佢，驚唔驚 ?

有冇壓逼到前面隻牙？ 最大問題係好易蛀
我整到前面隻蛀左

你剝兩隻剩係用左6000蚊
上次我剝一隻都用左4500
Btw你地去邊到剝？

冇問題係咪可以唔理

暫時用住牙線日日清先

我打橫生左5年先剝，比我想像中無咁痛

我都係好近神經線，但最後無事

試過, 最後hi到條線, 過左身

專科報左幾多錢先？
唔差太多唔好搏😖